（失物JJ)的士上唔見野係咪9成搵唔返

今朝返工留低咗隻好重要嘅手錶喺的士（紅的）度
係人地送嘅生日禮物
隻錶有我個名 同happy birthday 刻左係錶底

打左執的士報失台 晏啲再去差館報失
係咪好難搵得返了

希望有好心人執到/見到可以話我知
薄酬

咩時間先

勞呀，iwc呀，卡地亞呀果啲就好難搵返

爛鬼膠錶就求其搵個的士台幫幫手都有機會搵返

今朝9點左右九龍灣落車

幫你推下啦
呢d時間都唔少人上車
的士佬見到就應該搵得番
比客執到就gg

地通定水鬼

唔係名牌黎 係普通機械錶 賣出去都唔值錢架 但係隻錶對我好重要

Thx巴打

好重要又唔好好保管好
啲的士狗一百幾十都呃嫁
去深水埗啲地攤搵啦

之前的士唔見野，試過幾招
最後搵得番

你可以入晒FACEBOOK果D的士GROUP

類似以上呢堆，之後出POST留言睇下
最好有薄酬

第二個方法係DOWNLOAD CALL車APP
你係上落客地址到填內容
例如
遺失手表
朝早0945 XX住XX
之後佢地會係ORDER到彈出黎
希望幫到你

我試過留左iphone係的士到即刻打俾自己，個司機話車完個客之後反黎俾我，又怕佢走左去，另一部機一直睇實find my phone 最後拎得返
不過Sorry丫司機 我太開心搵得返部電話，唔記得俾d錢你

Thx巴打 依家即刻試 希望搵得返

巴打真係好 遇著好心司機
我都想打俾隻手錶

唔好咁大期望

Push